你憎條林柒婆多d 定 張超雄弱智膠多D?

張超雄死全家

點解香港出撚到呢個港奸出嚟
林柒婆

做乜咁夜都開工？有冇ot？

佢每隔8個鐘就換人開呢個Ac出Post
大家唔駛理。